點學［卑晶］成功退疫?

琴日, 本地中招人數實質為破百, 中招總數亦已超過2003年「沙士」
都一國一制喇, 港共重唔跟中共一樣, 宣報香港進入「抗疫戰爭狀態」, 點學［卑晶］成功退疫?

「舞廢濕狗」近期開始失控, 你覺得?
有D不知所措
有D古怪

P.S. 無去雅蘭慶回歸飲宴唱歌、跳舞, 你人生係唔係唔夠多姿多彩呢?